\pagestyle{empty}

\def\arraystretch{1.5}

\begin{tabularx}{\textwidth}{?{2pt}Y?{2pt}Y|Y|Y?{2pt}}
	\hlinewd{2pt}
		& \textbf{Группа 9-1}& \textbf{Группа 9-2}& \textbf{Группа 9-3}\\
	\hlinewd{2pt}
	\ordday{13.07}{Колебания (лекция --- Люлина)}{Колебания (лекция --- Конаныхин)}
		{Колебания (лекция --- Конаныхин)}{Эксперимент (Беляков)}{Задачи (Люлина, Гуцол)}
		{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи (Люлина, Барыгин)}{Эксперимент (Беляков)}{Эксперимент (Гуцол)}
	\ordday{14.07}{Механика твердого тела (лекция --- Барыгин)}
		{Введение в квантовую механику (лекция --- Конаныхин)}{Производные и интегралы (лекция --- Люлина)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи (Люлина, Беляков)}
		{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Эксперимент (Гуцол)}{Эксперимент (Беляков)}  
	\ordday{15.07}{Колебания (лекция --- Люлина)}{Колебания (лекция --- Конаныхин)}
		{Колебания (лекция --- Конаныхин)}{Эксперимент (Беляков)}{Задачи (Люлина, Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}
		{Задачи (Люлина, Барыгин)}{Эксперимент (Беляков)}{Эксперимент (Гуцол)}
   	\ordday{16.07}{Механика твердого тела (лекция --- Барыгин)}
		{Введение в квантовую механику (лекция --- Конаныхин)}{Производные и интегралы (лекция --- Люлина)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи (Люлина, Беляков)}
		{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Эксперимент (Гуцол)}{Эксперимент (Беляков)} 
\end{tabularx}


\begin{tabularx}{\textwidth}{?{2pt}Y?{2pt}Y|Y|Y?{2pt}}
	\hlinewd{2pt}
		& \textbf{Группа 9-1}& \textbf{Группа 9-2}& \textbf{Группа 9-3}\\
	\hlinewd{2pt}
	\ordday{17.07}{Колебания (лекция --- Люлина)}{Колебания (лекция --- Конаныхин)}
		{Колебания (лекция --- Конаныхин)}{Эксперимент (Беляков)}{Задачи (Люлина, Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}
		{Задачи (Люлина, Барыгин)}{Эксперимент (Беляков)}{Эксперимент (Гуцол)} 
	\fullday{18.07}{Выходной}
	\ordday{19.07}{Механика твердого тела (лекция --- Барыгин)}
		{Введение в квантовую механику (лекция --- Конаныхин)}{Производные и интегралы (лекция --- Люлина)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи (Люлина, Беляков)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Эксперимент (Беляков)}  
	\fullday{20.07}{Физбой}
	\ordday{21.07}{Колебания (лекция --- Люлина)}{Колебания (лекция --- Конаныхин)}
		{Колебания (лекция --- Конаныхин)}{Эксперимент (Беляков)}{Разбор физбоя}{Разбор физбоя}
		{Задачи (Люлина, Барыгин)}{Эксперимент (Беляков)}{Эксперимент (Гуцол)} 
	\fullday{22.07}{Физбой}
\end{tabularx}


\begin{tabularx}{\textwidth}{?{2pt}Y?{2pt}Y|Y|Y?{2pt}}
	\hlinewd{2pt}
		& \textbf{Группа 9-1}& \textbf{Группа 9-2}& \textbf{Группа 9-3}\\
	\hlinewd{2pt}
  	\fullday{23.07}{Выходной}
	\ordday{24.07}{Механика твердого тела (лекция --- Барыгин)}
		{Введение в квантовую механику (лекция --- Конаныхин)}{Производные и интегралы (лекция --- Люлина)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи (Люлина, Беляков)}
		{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Эксперимент (Гуцол)}{Эксперимент (Беляков)}  
	\fullday{25.07}{Физхоккей}
	\ordday{26.07}{Колебания (лекция --- Люлина)}{Колебания (лекция --- Конаныхин)}
		{Колебания (лекция --- Конаныхин)}{Эксперимент (Беляков)}{Задачи (Люлина, Гуцол)}
		{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи (Люлина, Барыгин)}{Эксперимент (Беляков)}{Эксперимент (Гуцол)}
	\ordday{27.07}{Механика твердого тела (лекция --- Барыгин)}
		{Введение в квантовую механику (лекция --- Конаныхин)}{Производные и интегралы (лекция --- Люлина)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}{Задачи(Люлина, Беляков)}{Задачи (Конаныхин, Барыгин)}
		{Эксперимент (Гуцол)}{Эксперимент (Беляков)} 
\end{tabularx}


\begin{tabularx}{\textwidth}{?{2pt}Y?{2pt}Y|Y|Y?{2pt}}
	\hlinewd{2pt}
		& \textbf{Группа 9-1}& \textbf{Группа 9-2}& \textbf{Группа 9-3}\\
	\hlinewd{2pt}
	\ordday{28.07}{Законы сохранения (Александров)}{Законы сохранения (Александров)}{Задачи (Люлина, Барыгин)}
		{Законы сохранения (Александров)}{Законы сохранения (Александров)}{Эксперимент (Беляков)}
		{Техника эксперимента (Варламов)}{Техника эксперимента (Варламов)}{Задачи (Конаныхин)} 
	\fullday{29.07}{Выходной}
	\fullday{30.07}{День экспериментатора}
	\ordday{31.07}{Колебания (лекция --- Люлина)}{Колебания (лекция --- Конаныхин)}
		{Колебания (лекция --- Конаныхин)}{Механика твердого тела (лекция --- Барыгин)}
		{Введение в квантовую механику (лекция --- Конаныхин)}
		{Производные и интегралы (лекция --- Люлина)}{Задачи}{Задачи}{Задачи}  
	\fullday{1.08}{Итоговая контрольная}
\end{tabularx}

\def\arraystretch{1}
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
